[香城Online]-地圖更新-城西資料片 ver 8.31

致各香城Online 玩家
由於新增地圖關卡存在巨大安全風險
為保玩家齊上齊落
在此更新城西資料片 ver 8.31

由於香城鐵路存在極大關站風險
請各玩家留意進攻撤退路線

紅圈為終極大佬
藍圈為伏兵處所
橙色為伏兵過往兵力聚集地方

黃色為進攻撤退路線
東向西橫向路線，由海邊起
干諾道中/西
德輔道中/西，於西港城斷開
皇后大道中/西
荷里活道，由東華醫院至中區半山行人電梯
堅道，般咸道至HKU

南北向連接海邊至半山
東至西為
花園道(版面所限，無show)
半山行人電梯
上環禧利街
醫院道
東邊街

最後，跟據過往兵力集結，
玩家留唔好搞後面路線
伏兵會好驚架
另外，跟據地理位置反包圍

另外，由於跟據情報
伏兵已經改變策略
小心大街小巷包圍
留意信息及哨兵

資料片尤如大型城市定向
請熟讀地圖
希望玩家可以一齊黎一齊走

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

831

推

推返上去
西營盤站已封